［秒回一陣］近排點呀

等緊人，又唔想行街
一街都係蝗

近排點呀你地

無人理
仲諗住傾吓計

hi

你係.....

唔好爆

等佢打比我

點解唔打畀佢？